想識男朋友可以錫下我

最近越黎越唔開心，好難過加上又有學業壓力
小妹好想要個男朋友support我

May I?

唔好嫌我on9就得啦

想玩你屎眼

基佬

but我嫌你碌9wor

拍拖唔係你想像咁美好
男友support你時你都要support佢架
開心時開心
但唔開心時嗌交鬧分手再加上你話學業壓力
你頂唔頂得順先？
無男友時學識自己開心先啦

我唔係咁隨便

猛男都唔錯

絲打個名咁重口味

我想要溫暖

棍撞棍？

搵水泡去沙灘啦

去發夢啦屌

想中出你

中學生？

一野釣晒狗公出黎

拉

我愛你

根據非正式統計，99%以上嘅「小妹」，都係有棍嘅

鵝刀愛梨

非正式

我都想有

巴打一時男一時女既

😂😂😂😂😂

死狗公